[Chorus 1]
Give up, give up
Can't stop the power
Stop the power
Stop the power
Give up, give up
Can't stop the power
Stop the power
Caught in a bad dream
Give up, give up
Can't stop the power
Give up, give up
Is this the bad dream?
Give up, give up
Can't stop the power
Give up, give up
To distortion!

[Chorus 2]
歪んだ身体 叫び出す
(Hizunda karada sakebidasu)
Woah Woah Woah Woah
歪んだ痛み 切りつける
(Hizunda itami kiritsukeru)
汚い世界だった
(Kitanai sekai datta)
歪んだ翼 飛べるなら
(Hizunda  tsubasa toberunara)
Woah Woah Woah Woah
歪んだ支配 恐れない
(Hizunda  shihai osorenai)
偽善者なんて 切り捨てちまえよ
(Gizen-sha nante kirisutechimae yo)

[Chorus 1]
Give up, give up
Can't stop the power
Stop the power
Stop the power
Give up, give up
Can't stop the power
Stop the power
I'm having a bad dream
Give up, give up
Can't stop the power
Give up, give up
Is this the bad dream?
Give up, give up
Can't burn the powder
Give up, give up
To distortion!

[Chorus 2]
歪んだ身体 叫び出す
(Hizunda karada sakebidasu)
Woah Woah Woah Woah
歪んだ痛み 切りつける
(Hizunda itami kiritsukeru)
汚い世界だった
(Kitanai sekai datta)
歪んだ翼 飛べるなら
(Hizunda tsubasa toberunara)
Woah Woah Woah Woah
歪んだ支配 恐れない
(Hizunda shihai osorenai)
偽善者なんて 切り捨てちまえよ
(Gizen-sha nante kirisutechimae yo)

[Bridge]
Can't burn the power
Is this the bad dream?
Can't burn the power
Caught in a bad dream

[Chorus 2]
歪んだ身体 叫び出す
(Hizunda karada sakebidasu)
Woah Woah Woah Woah
歪んだ痛み 切りつける
(Hizunda itami kiritsukeru)
汚い世界だった
(Kitanai sekai datta)
歪んだ翼 飛べるなら
(Hizunda tsubasa toberunara)
Woah Woah Woah Woah
歪んだ支配 恐れない
(Hizunda shihai osorenai)
偽善者なんて 切り捨てちまえよ
(Gizen-sha nante kirisutechimae yo)